第三節：【解密西環】中聯辦失勢，梁振英黃毓民唱雙簧失敗，芒果佬失去港獨控制權！| 【升旗易得道】2019年4月27日

第三節：【解密西環】中聯辦失勢，梁振英黃毓民唱雙簧失敗，芒果佬失去港獨控制權！| 【升旗易得道】2019年4月27日